有冇免費好用剪片app推介？

小弟最近想學剪片
有冇巴絲知通常啲youtuber用咩app剪片？
Ps: 喺電腦剪片嘅app
感激！

Premiere Pro

Davinci Resolve有免費版
夠曬你用

Final Cut Pro

sony vegas pro

How about iMovie

免費一定冇咁好用嘅算撚吧啦

唔捨得俾錢就唔好學人剪片